如果用太空卡link咗google/apple帳戶而又link埋信用卡，係咪已經可以證明到太空卡屬於信用卡卡主？

太空卡link埋落任何社交帳戶如google play apple pay/id
而入面付費資料又有一張或多張信用卡資料
如果太空卡犯罪
黑警係咪就可以trace太空卡卡主入佢罪？

用cash la chi sin